對比lihkgolden 自家app果然唔同啲

load都load得快啲
呢下足以令我轉會